新手開出糧户口，求指教

匯豐同citi點揀好？人工得萬幾，本身有mpf喺匯豐

其實有咩分別

千其唔好citi,搵笨ga
渣打好d,冇咩存款上限

邊間有存款上限？

存款上限

建議開曬三大銀行
有啲公司限死一間出
中銀、渣打、匯豐有齊就無死

渣打最少入幾錢先開到

公司限匯豐或citi呀，點揀好

出糧 股票 boc
儲錢 hs
Credit card 渣打

我喺瑞典 間銀行叫Swedbank
真係有存款上限 一日最多可以入8000蚊

Citi出糧户口唔係冇最低存款架咩？

好似真係有
Personal savings account 最多一千萬
多過一千萬要同銀行講remove左個限額
係煩啲但唔會唔比你入

匯豐有無限用咩種類戶口？普通月結單戶口定綜合戶口？
無限就匯豐statement 戶口292 無最低存款
如果一定要揀開833/888綜合戶口不如Citi

Citi活期利率高息 股票佣金好似無下限
幾千蚊一手都係幾蚊佣

想問點解股票用中銀會好d

貪方便
月供信用卡儲分
手續費貴

有心可以搵下其他銀行搞 南洋果d 咁
手手咁買就證券行 詳細去股票post 問

HSBC 起碼多櫃員機 方便入數 分行多

Citi雖然用得銀通.. 但入錢機好少 同埋 分行越黎越少 好唔方便..